（幫拖）德國之聲訪問入立會義士，條片比人洗緊負評同留言

1

推

push

好恐佈 啲五毛多到痴線

因為佢講英文 最怕外國人都支持你呀

Push

Thumbs up+comment

五毛係咩文都有咁滯，德文俄文都有一大堆，但好難搵人幫拖

而家d毛識英文。。。
不過佢地真係當d鬼佬傻？
以為呢個世界d人同廢中廢老一樣唔識批判思考？

有維穩費乜都有

睇得出有好多係心甘情願做免費五毛

喺德文俄文片都成堆五毛話香港人收錢遊行暴動，係英國走狗，英國殖民地時代都冇民主，香港要靠中國，而家香港搞搞震已經被深圳追過
再唔係就聲大夾惡話，香港就係中國一部份，唔鍾意就走
一係話你哋再搞呀，等陣就一國一制你
完全同殘體五毛講啲嘢一樣

done

like咗&留言